[澳門又贏] 滯留湖北澳門人歸家無期 澳門政府：在祖國土地 國家相當關懷

澳門連續第18天沒有新增武漢肺炎個案，累計病例維持在10宗，目前尚有4人留院隔離治療，全部屬於輕症。記者多次追問政府何時才能接送滯留在湖北的澳門居民回澳，但當局都未能提供時間表，僅指正持續工作，又強調該批居民「喺自己祖國、喺自己土地上面」。

係湖北個d香港人身在福中不知福

嗰兩句似講反話寸鳩佢地咁

唔想接佢哋返去，咁講又唔怕得罪大陸
澳門政府近期好識咁玩

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

出入大陸就要你驗幾鐘先放你走
又要勞工14日
冇封關之名但

香港同意

好串

政府：「咪撚過黎

澳門官場某程度上仲保留緊葡國佬嘅幽默政治，例如歡迎所有中國旅客、湖北旅客，不過你要出示被認可嘅醫療證明，證實你自己冇感污肺炎

基本上冇可能出示到，即使真係有，放你入嚟之後再捉你去隔離又得，冇犯駁。

啱呀，同一個國家，學咩其他國家撤僑，做咩呀你依家去左地獄鬼國咩？

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

香港滯留湖北個班仆街學下啦

咁撚熱愛祖國 做咩要急住返香港喎

條愛國路你自己揀既 而家有人逼你返去呀

仲話要安排包機 包你老母過夜就有你份